仲有冇人未開始玩美股 ？？？

想知你地唔玩美股
係咩原因 ？？？

晚安

賭波仲好搵

晚上好

大佬彪最近睇中邊隻

美股幾乎鳩買都贏

冇啦，一早買晒
等收成

波鳩買都中

只玩衍生工具

巴打咁搏

我港股同美股贏差唔多錢
但一個係港元一個係美元

而家應該開始入英股

無知，害怕接觸新事物

唔太熟

其實想入
但想知個個最低存款額既意思
雖然都無咩機會低過，但以防萬一想問清楚

1）係個account要keep 10000港元既現金
即，個10000唔買得美股

2）定係個account要夠10000既金額
但如果係咁，因為某股票插水導致戶口金額唔過10000，又會點

3）定只係開戶個時要10000